譚耀宗批評美方行為霸凌 制裁帶來一些不便沒大不了

美國財政部因應香港問題再制裁多6人，包括全國人大常委譚耀宗。譚耀宗接受訪問時表示，從來沒有資產在美國，他之前已預料會這樣，批評美國的行為霸凌及干預香港事務。他強調為香港大局及繁榮穩定做事，是正義、合情、合理和合法，即使美國採取所謂的制裁措施為他帶來一些不便都沒有大不了。

今次的制裁名單還有警方國安處人員，譚耀宗說，執法人員按照香港法例做事，不應該有制裁行動，亦與美國無關。

因為淨翻無幾多年可以制裁

你人大黎架嘛
咪動議反制裁囉, 唔係唔戰狼下話?

全家世世代代留在大灣區咪好方便囉

冇不便有咩好批評

多個身份譚小宗出糧同處理財務，有乜大不了！

對眼愁到呢！受委屈咪出聲囉！

有糧出?

佢話有不便, 但無大不了